呢期學校停課，有冇巴絲會著住校服扮返學？

想問讀緊書既巴絲會唔會好掛住著住校服返學既日子？會唔會有衝動想著住套校服扮返學？

我

會唔會著埋佢出街先

聽講有啲學校要著住校服上online class

lunch放工食飯已經見到有人著出黎

齋校定男女校?

會呀

著出去茶記食野定係點？

著住校服扑野就有

學生餐